Intern 想quit點開口講好？

有無人試過做intern都quit?
番咗一兩日發覺同自己讀既野唔太related
唔想再番

你讀咩，intern又做咩先？

想Quit咪直接講囉 想Quit都要驚？

讀mech
Intern做mems

係學校啲programme黎
Quit會F

返intern 又唔係叫你做人世，你估真係俾你學野咩，當了解多樣野咪算9 數

我唔做啦，同我扣埋啲大假佢啦

我想quit囉

做兩個月

依家呢份Intern返左兩日,已經簽左三個月約,吾太中意個環境
今日收到另外一份想做既工offer 可以點做

咪quit囉

吾你老母

咁你係驚唔知點開口定係驚攞F先？
前者有乜好驚，後者幫你唔到

講咗quit
學校唔撚比quit住

不嬲讀既野係唔會應用到落返工到

咁你又應承人

咁呢啲程序問題你上連登問冇用架喎

明天要番工？不了